{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001608",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032855153/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "레이스 배색 크롭 블라우스 - 화이트"
    },
    "text": "8 secondsで製造したSS23 / 123465DY11 ブラウスはレース配色ポイントが引き立つアイテムです。 袖のボリューム感とスクエアネックで女性らしいムードを演出できます。 このブラウスは表地として綿100%素材を使用しており、洗濯方法については次のとおりです。 まず、濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯しなければなりません。 第二に、漂白剤を使わないと脱炎が起こりません。 第三に、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯しないように注意しなければなりません。 このように洗濯しないと、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 第四に、十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。 第五に、洗濯時に置物が落ちる恐れがありますので、軽く手洗いしてください。 第六に、機械洗濯による製品損失は保護されません。 第七に、暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければなりません。 第八に、金属副材料は肌と直接摩擦することがないように注意しなければならず、デザイン上、装飾物が付着している場合には首を絞らないように注意しなければなりません。 第九に、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあります。 第十に、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 第一に、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意してください。 第二に、水洗い時に多少収縮することがあります。 第三に、摩擦により毛玉が発生することがあります。 第14に、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意してください。 第五に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブラウスの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "まず、濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "漂白剤を使ってもいいですか？",
            "answer": "漂白剤を使わないと脱炎が起こりません。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に服を裏返して洗濯する必要がありますか？",
            "answer": "はい、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯しないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このブラウスを洗濯しないとどのような問題が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "洗濯しないと、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に洗剤を十分に洗い流す必要がありますか？",
            "answer": "はい、十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このブラウスを機械洗濯しても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、機械洗濯による製品損失は保護されません。"
        },
        {
            "question": "高温のアイロンかけはできますか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "金属副材料と肌の直接摩擦は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、金属副材料は肌と直接摩擦することがないように注意しなければならず、デザイン上、装飾物が付着している場合には首を絞らないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがありますか？",
            "answer": "はい、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このブラウスを着ると皮膚アレルギーが起こる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスを着ると他の衣類に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意してください。"
        },
        {
            "question": "水洗い時にこのブラウスは収縮することがありますか？",
            "answer": "はい、水洗い時に多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "摩擦によってこのブラウスに毛玉ができることがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "強い日差しや照明によってこのブラウスは変色する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意によるこのブラウスの損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 650
    }
}